林子善老婆

呢幾日洪爺結婚不停洗版 得閒睇下佢老婆點既樣
發現點解咁熟口熟面 好似某條友

終於發現同連登仔最憎既阿歷山大老母成個餅印

死啦 都唔知點講好
話林子善老婆靚啲 又唔係靚
話亞歷媽柒啲 又好似襯托到林子善老婆靚咁

我都覺得好似

覺得佢好撚似挑戰者一號個黑妹。。。

套戲入面好似似啲

要就翻自已個樣同高度搵老婆

佢真係好樣衰

唔係似林潔瑜咩?

好似名波luna

好似。。。